(NOW) 建制派民調: 陳凱欣大勝李卓人, 馮檢基第三

建制派民意通常俾民調低佔. 今次陳凱欣係民調贏埋, 基本上肯定贏硬, 準備做議員.
(香港研究協會係建制派組織)

民調顯示陳凱欣支持率稍為領先
13小時前

【Now新聞台】立法會九龍西補選星期日舉行，香港研究協會的民調顯示，陳凱欣支持率稍為領先。

香港研究協會本月6至21日隨機以電話訪問超過1000名九龍西選民，問他們如果明天是補選，會投票給哪位候選人。有26%被訪者稱會投票給獲建制派支持的陳凱欣，領先民主派推薦的李卓人兩個百分點，支持率排第三的是馮檢基有11%，曾麗文及伍廸希支持率分別有5%或以下，而未決定投票取向或無意見的選民合共有超過三成。

調查又問到選民認為今次補選是否重要，七成選民認為比較重要或非常重要，兩成人認為普通。而在另一條問題超過五成二選民表示一定會在補選中投票。

陳凱欣開心

駛咩研究
贏硬啦
咁多高官親建支持都唔贏就死左佢啦

講真,佢好過李卓人, 馮檢基

(雖然三個都係屎)

咁都輸真係可以切腹

焦土或成最大贏家

第二次咋嘛

香港人成最大贏家

最衰係李卓人
死都唔退選
如果唔係基哥赢硬

曾麗文5%

陳雲門生, 一定有票

凱欣已經夠票
請各位愛国人士轉投卓人

伍廸希係本土派「投票」、「射落海」之選

陳雲自己選都未必有5%啦

咁多資源 我哋又嘈緊都輸嘅
我一定熱烈地彈琴熱烈地唱

支持陳凱欣bb

十萬蚊俾建制派反南亞人, 暗推港獨重好

上次姚蟲厭輸咗，我都熱烈地彈琴熱烈地唱啦
犯民、自決踩本土派？收皮啦

你無撚病阿？
利申：不投票

真正訓係度贏啦
咁都輸嘅去跳樓啦

飯民衰過中共.... 中共比飯民更親本土

只要飯民玩完, 中共就會清除所有南亞人, 再比香港實然主權, 跟獨立無咩分別

點會呀？佢政策研究方面係做得最好，
但政治層面係親中，仲話要打擊港獨。

唔緊要，反正本土派都俾班犯民屈做投共架啦

屌你你真係擺明做五毛ga喎，無改錯名

是撚旦啦，香港都就黎陸沉架啦

岩啦，以往咪六四人+基哥 = 飯民 > 建制

最準確

民主派戀權、錢
唔肯比後人上位

今次派個袁海文都好
係到玩論資排輩

人地學你咁玩咪出樹根、王國興

抵死

連登左膠打手多過五毛好多

左膠衰過五毛

所以咪話犯民衰過中共

學基哥咁講， 中共可以又傾又砌

（對犯民就一定要全力打死）